細數香港九十年代最索女星！！！

首先有 人稱「香港第一美人」既許大美人李嘉欣

邱淑貞

蔡少芬

冇洪欣呀唔洗睇啦咁撚醜

張曼玉

劉嘉玲

仲有

朱茵

黎姿

鍾楚紅

王祖賢

林青霞

關之琳

袁詠儀

張柏芝

舒淇

藍潔瑛

樓主po個啲都好靚
仲有朱茵 黎姿 王祖賢 張敏 周海媚都好靚

洪欣唔靚劉嘉玲靚？

自膠 未load到下面個啲就留咗言

幾多個嫁有錢佬，G!!!

許大美人李嘉欣真係好鬼靚

點解會有舒淇份?

睇唔通睇唔通

點解要post近照

明明好開心

黎姿同朱茵真係鬼火咁靚

一撚定靚過洪欣啦
阿飛正傳既+0同隻閪女人有得比？

太多相 分幾次擺

唔好咁啦 做呢行邊個唔想呀

我覺得佢幾靚

你忽略哂全部既最後一張囉

李麗珍都好撚索

張敏就不了 好撚蝗（雖然佢係）

埋黎睇囡囡啦喂

朱茵Ada好靚，張敏豆豆好J

我竟然唔記得擺未亡人芳芳bb
當年仲同哥哥傳過緋聞架

吳婉芳

點解有人會J張敏
唔識欣賞

佢格衰口臭點都好，但真係好鬼死靚女喎
事實

大美人當之無愧

張敏都幾正 但而家走晒樣

Btw 入睇就係為左睇豆豆

冇舒淇會好好多

8090 年代既女星真係好撚靚 , 個個既樣都有唔同特色 , 而家既港女一號眼二號鼻

屌。。。張敏正係邊
淑貞呀

想同淑貞做愛

屌。。。幾靚呀 靚過張敏先

仲有劉小惠楊彩妮

仲要而家睇返都唔過時 好撚靚

黎姿
王祖賢後生個樣已經好怪

楊釆妮 劉華

細細個就 j 佢地

lm

王係羸氣質

王祖賢識郁靚過相
呢張靚到

以為黎姿會用夏惠姨個張

睇黎姿同朱茵大

你又岩
就好似有少少近視唔帶眼鏡唔係太望得清楚佢個樣係幾好

從來唔明點解啲人話舒淇靚

屌 冇咁誇張
不過冇眼白真係唔知想點
08年仲幫tvb拍戲個陣都好地地
係咪叫珠光寶氣

仲有徐若萱溫碧霞

佢有條片係韓國敏訪問 黃色衫
哇屌 靚到仆街

咩形容

靚過張敏

以前拍倩女幽魂真係有仙氣

溫碧霞都冇

Irene
Vivian係香港人咩

美人
而家擺 妲己

哥哥

咁豬皮咪又係台灣人

我覺得李若彤都好靚

搵個蝗味咁濃嘅嚟比係咪玩野

而家都叫好返小小
以前真係狗也不屌

但起碼係香港發展拍電影喎
第一次睇佢係古惑仔少年激鬥篇

小倩真係靚到痴線
不過哥哥仲靚

神雕俠侶 白面古仔

徐若萱 d 露點戲都係香港拍

溫碧霞

鄭子誠：美人啊

郭可盈
郭海明

上面啲人話張敏靚 狗也不屌

第一次睇佢係紅燈區露 lin 露閪毛

有冇咁差呀

Ok

榮叔

仲有周慧敏

同上面冇得比
郭藹明有得揮小小

初初出黎真係好樣衰啵

又要打j了

呢條女 不嬲
下面都唔知比幾多人玩過 玉女喎屌
吳婉芳吊打啦

不了*

盡情

洪欣

廢事嘈呀

走啦 冇份呀

冇洪欣 成唔到局
但有之之

張敏？

耀揚哥
張敏好撚樣衰

李嘉欣囉

Michele咁既樣既喂

細個鍾意陳慧琳

無間道

我會揀我外母邱淑貞

我印象中既長期都公仔麵頭既張敏

哇屌！搞乜黎
完全認唔出

蝗味濃到隔住個moon都聞到

想食沈月？諗下好啦
我都想屌沈月老母

唔知點解覺得佢唔靚仲好娘

咁耐都無周慧敏

咁都唔靚 不過係有浸蝗味
冇乜港味既港星

最唔靚係黃祖賢
插蘇鼻，第二張相同強國d女工冇分別

唔鍾意佢
明明個樣好撚老 死都要吹奏乜撚不老女神 凍齡美女

就係呢條，靚到痴撚線

識食一定係親子丼
母女雙飛

王祖賢真係靚咩

沈嘉偉就有份你食

楊采妮

咁都唔靚

點可以冇 周慧敏

都得啫 食撚埋佢副身家

靚就靚。。愈睇愈煩膠個樣

朱茵 豆豆 柏芝 黎芝

張柏芝>others

呢四個都好撚靚

任何天氣同喜劇之王

其實點解會成日話李嘉欣靚？我真係覺得麻麻

黎姿 打錯

近照得返李嘉欣靚
把口臭都係咁話 真心係靚

你可唔可以話比我知佢邊忽唔靚
好靚既鬼婆樣又有東方美

而家仲靚過後生

多謝支持我Michele Reis
我真係覺得佢好撚靚女呀

蜜桃成熟時 李麗珍

黎芝有浸娘味
黎姿就一定係靚女名

細細個丁到大
睇返啲近照
真係歲月不饒人

識貨
本來想擺 但冇乜近照

我地細個都成十幾年前啦
Keep到咁算係咁架啦
女人老得好快

擺咗電影cap圖先

小心ban圖

我以為你擺 原來叫我擺

同而家嗰啲無得比

佢個女

記得當年坦妃我晚晚丁
而家睇返個溫碧霞個樣，老左好多

歲月是把屠豬刀

宇宙第一on99

呢個又係走哂樣

而家靚既得ali

佢都50啦就

Agger 尤其係女人

幫手pish下啦 啲相我搵左好耐架

我愛舊時香港

好多都俾人包過

以前係咁架啦
之琳塞高爾夫球 雞容春卷

朱茵真係好正 又靚 又賬卜卜

吴婉芳有冇舊時啲相
正撚到…

搵唔到 黎黎去去都係結婚相同港姐

紫霞

郭藹明呢

童愛玲同栢安妮呢？

柏安妮
哥哥睇過佢對波

風塵三俠入面個柏安妮正到呢

我覺得佢好靚但唔係娛圈隻靚 明唔明

佢家下去左邊

你講果d好多都唔係90年代，係80年代既

仲有後生嘅關秀媚，四隻字，勾魂奪魄

係咪得我鍾意倪淑君呢類女仔
當年同譚詠麟拍陰陽錯都紅極一時

90年代開始慢慢淡出囉有啲
大部分都係90年代有代表作同紅喎

話時話談伯後生真係ok
有小小鬼佬feel

清幾大 呢個唔識

同好 以前錄咗呢套戲成日睇

竟然冇葉子媚 嬲

清你幾大先真？化骨龍禦用老婆你都唔識?

牙倫

屌 唔知真名嘛
你咁講我就知了

Me 95後

唔係好靚咋喎

肯定係李麗珍，又靚又肯露

佢近照太唔掂啦

當年嘅關秀媚有如今日嘅姚子羚

條條女都話唔靚，但個個男人都話一定屌

黎姿無得輸

Load唔起個樣，岩岩google左
真係一般

屎

朱茵同佢

啊佘

詩曼？
都靚 但冇佢地上面個啲咁靚

呢張直情男人樣

冇野好講

冇李麗珍就唔好開po啦

蜜桃成熟時j到出血

林憶蓮

冇追post 有冇講鄭艷麗

近照唔得
咪有提佢囉第一頁 盲架

係人都知

屌。。。咁撚重口
J歌我都算。。

榮囝呀

冇 唔識

林青霞又點少得呢張？

應采兒算唔算

波形唔掂喎喂 呢張幾趕客

除左山雞老婆我諗唔起佢代表作
但的確係個美人

香港發生咩事搞到今日咁

好彩有同好
倪淑君有種好特別氣質

朱茵黎姿同邱淑貞真係世撚界級

啲女愈後愈樣衰
點解會咁 係個種唔同左？

條女家下去左邊樹

好想三后一王

睇到頭幾個時
以為係 大劉系列

鐘楚紅

特登啦擺明

終於有人提紅姑！！！

撇除一切唔講 的確幾靚仔

當年真係可以同榮叔揮 我錯了
但啲歌真係極級娘

淨係邱淑貞一個都夠出幾次三個一齊黎真係丁都斷

諗下都今晚唔洗訓
屌佢地食咩大 生到咁撚索

反而想屌大美人
是咪唔正常？

張栢芝

唔係 真係好撚靚女
想比佢閪住面咁逼我奶佢個閪

靚撚癲
個鼻挺到

咩叫靚到遇神殺神 遇鬼殺鬼 就係咁

王祖賢喺段片入面幾靚

啟蒙期嘅性幻想對象
樣、聲同埋做啲角色都好好J

張柏芝真係世界級

係知佢做我和僵屍有個約會
佢叫咩

審美觀唔同咗

而家喜歡極端，超大眼，超高鼻，超V面，超白...
總之乜都超

唔係再無九十年代嗰種靚女出世
係出咗世都俾人話普通
咪好理所當然地以為自己唔靚

楊恭如！！！！！！

好似楊恭如咁
俾著係而家
實話佢黑啦 又臉大啦(其實係正常 同V臉比係大)
咁點會仲有九十年代靚女

Edc真係食家

不嬲都話佢靚女

慈禧秘密生活 小母狗

正想講佢有浸亞視味
唔記得了
提呢套野永遠都係講萬二蚊

而家興死老豆樣 瘋狂西面

以前啲人面好細好尖 又高鼻
好羨慕

佢好靚喎 眼大大鼻高咁

我幾鐘意佢的
係唔知佢叫咩

睇多啲栢芝啲訪問 了解佢多啲
佢後生嗰陣真係乜都玩 好嘅又玩 唔好嘅又玩
同edc嗰件事都係玩

Google

黎姿，林熙蕾 > all

佢咁靚 唔玩曬撚哂啦

lihkg > google

林係台妹 但都好撚索
候佩岑

屌你咩垃圾伸手狗

其實唔係我地而家睇咁細
但佢地個個都正常size 係張柏芝特細
李嘉欣係臉長
紅姑個臉都大
朱茵又有少少假哨牙
但無人會話佢地
以前啲人好識睇人神韻

女表示細個覺得關秀媚幾正

對眼識講野
而家啲女對眼好木獨
一係就死魚眼 多眼白

唔係好熟佢sor

一係就帶個大眼con大得濟 無咗眼白

我完全冇follow家下啲所謂kol
個個都好撚普通
新時代啲樣真係唔識欣賞

我會開多啲懷舊post睇舊時女女

啱呀
要培養返審美觀

我已經開左好多

以前嘅靚係有種靈氣
依家嗰啲好多都冇嗰種令人覺得好pure好true嘅感覺

佢地個個對眼都識講野咁 有唔同既故事
咩style都有
黎姿清純
朱茵調皮
豆豆性感
大美人高冷
紅姑豔麗
王祖賢 仙女
全部都好正

李賽鳳

Google先

有無人睇過一篇大陸甜故<日光女神>,主角時光穿越返左去九十年代屌晒成個香港娛樂圈

細細粒呀

係 講得好啱

依家所謂嘅kol 花旦 好多都好似倒模咁
衰啲嘅重會俾人感覺好俗、一副俾人包養嘅款..

好少人講紅姑
靚唔在講

喺事業最有成就嗰陣去結婚，雖然話就話入娛圈嘅女人都係搵有錢佬嫁
但覺得佢同佢老公真係郎才女貌
老公唔喺到啦，都堅決唔再拍拖

之前畀雜誌影到佢有皺紋，話佢老態盡現
但佢用自然嘅態度面對衰老
女人keep係要keep，唔代表成50幾歲人都要整容扮20歲

作為女人覺得佢成個人都好吸引
自然不造作

紅完就淡出香港影壇
唔知係咪真係感情打擊

劉嘉玲果時比人強姦到底堅定流

果d係80件
年代

推

林嘉欣算唔算？

留明

李婉華

而家已經冇晒呢啲女星
啲審美真係 個樣／個妝好俗都倒上位

老實講
啲後生拍埋去咪得「後生」兩個字贏
人地啲艷光 氣場係會蓋過人

咁都唔靚！？

一舉手一投足都好有韻味，面對三個咸濕才子都可以自如對應

望吓杜汶澤依排棒嗰條女，畀人當雞噉笑都仲笑笑口接受

真正嘅性感係嚟自自信，修養
唔係露波露腿就叫性感

最鍾意呢3個

屌好撚靚呀 個種豔麗

屌你咩barbie呢張相

豆豆 好想屌

J死人咩

屌你老母！！走！！！

王祖賢同豆豆個類型係兩個極端
一個長腿姐姐feel
一個細粒妹妹cute樣

寬容啲 係人都會老

可能得我一個覺得佢好靚…
個樣好有個性，冷艷而倔強，
但一笑就會令人溶化

湯唯正正又係呢種氣質，好鐘意
香港女藝人好少呢一種清純脫俗

張柏芝90年代？

你on9？佢一紅就係99年套喜劇之王
任何天氣都係99年

連陰陽錯都講埋，已經橫跨晒70-90年代

Agger！！！！湯唯真係好似佢
佢未去到好靚好靚所以我冇擺佢出黎
但佢種氣質好撚尾機

點都係哥哥靚仔好多
哥哥個種靚仲有埋貴公子氣質
倫伯後生個樣只可以講唔差

又想吹奏啦喂

舒淇

我支持你呀美人
偉仔個po好養眼

汐汐

多謝
我唔敢吹奏榮叔 啲人把口好撚賤

倪淑君
陳加玲
朱寶意
柏安妮

呢四個真係八九十年代經典

雖然唔係90年代，反正上面大把都唔係

講真Dodo係幾靚，而且又叻又醒，演技又好

已經盡量block晒佢地

一直唔識欣賞劉嘉玲同張曼玉 特別係前者

基佬不在話下啦
有時駁唔到好燥

舒淇死撚開啦

我唔識點講 對比起紅姑同豆豆嗰種樣 我真係覺得大美人真係差咁啲

後生真係好似白石麻衣

芭比又狙擊人 不過我老咗都贏時下唔少女星 果d咩文青女神完全唔係我果皮

唔係鬧佢基佬就話如果佢仲在生肯定會奶共
同佢地嘈冇用

我覺得佢最靚係拍原振俠個陣
不過我好少睇返佢以前d戲

朱寶意呢

佢上唇唔靚 當年大把女靚過佢

低俗類仲有葉玉卿 有啲似霞姐

推左12版都無人講佘詩曼

哇 好似9成都同哥哥拍過戲
真係好彩 咀過咁多靚女

有囉

咁佢咁撚靚仔

王祖賢 打工皇帝個look 真係屈機

咁又係
可能係調轉班靚女好彩

緊係啦 哥哥85年已經好紅

唔覺得袁詠儀靚

最下個嗰你條j最好要有兩個高爾夫球咁粗先好j

朱寶意
柏安妮都冇

點解冇王馨平？

李美鳳

邵美琪90年代個樣

Exactly
有韻味、有自信、舉止優雅、性感在骨子裡嘅女人，多幾條皺紋根本對佢冇影響，反而多左一種味道，去到呢個境界真係女人嘅極致，洗乜扮後生downgrade自己

擺明係content farm 又會咁多人真係信

新一代,好似只得ali & 千雪
有佢地種氣質

Ching sick ball

李嘉欣我真心唔識欣賞
其他都好高質

好正

90年代末期
點解高登連登噉憎佢，除咗平胸之外，都應該係搶人咗伊面同好勝gigi稱號

小雪係咪90年代

劉嘉玲最撚唔掂

朱茵無得輸 依家間唔時仲有J

唔見曾華倩

邱淑貞真係扯扯地

呢張圖真全盛時期

舒你老母個閪琪咩.....

我真係恭喜你啊！

鍾楚紅都好正

郭可盈以前包面

氣質

除左劉kaling 之外

全部都好認同!!!!!!

楚楚可憐feel

有冇人覺得郭可盈同朱茵好似樣
兩個都靚世界級

有李若彤未

鍾麗緹

真係好正

真 次次有人話王祖賢天仙咁靚我都係唔識欣賞

翁美玲

當年都娘？

same

而家聽返會娘 但哥哥唔會
有心人成22年前

張曼玉好撚靚喎。。。

100正皮都冇推左十鳩幾頁 連登變

胡慧中

掂

唉 26就去左

以前就正

點解而係電視度搵唔到呢啲級數嘅靚女

譚伯d經典都ok嘅

如痴～如醉

星願

朱茵真係點睇都好撚靚

大美人全盛時期

哥哥果陣不羈味好正
型得來又唔會覺得佢MK

準備吹奏 日日都吹奏佢同偉囝

個個都正,除了張曼玉

上面班人個個都有獨一無二既樣同氣質 有啲會個鼻或眼唔靚 但整體出黎係靚
唔同而家既明星同韓星整出黎個個倒模一樣 當然搵唔返

朱茵同紅姑真係無得輸

林青霞

以啲揀人個班老細好有眼光 揀既女對眼真係有靈氣 仔既一樣各種英氣 幾乎掃曬成個亞洲區 係日本有得比

係咪八九十年代人傑地靈
我唔係話而家啲女唔靚 但係有小小庸俗 有d直頭係雞味濃

where is 西女人

冇人講葉蘊儀？

林青霞係永遠心目中第一，佢演鹿鼎記嗰陣已經好鍾意佢

溫碧霞

演男演女都得

又靚又有氣質

東方不敗
但個陣好似已經好大年紀，都好靚

人傑地靈 超鍾意呢四個字

諗起佢啲普通話

洪欣？咁撚樣衰

現在在努力sir

朱茵同黎姿好靚

另一原因可能係因為香港係亞洲中心 所有華人靚女都集中晒

以前無食咁化學野

相由心生 以前仲可以搵到林青霞 張曼玉依啲氣質型
後生既diddid都好有貴氣 唔知係咪知道佢英文好 成日覺得好有英國味

依家既女仔 唔知點解去到麥明詩果種 不論談吐舉止都係差咁啲.......

周海媚呢...

唔該唔好再貼舒淇!

栢芝 星願心語

可惜後期整容失敗

家有喜事出左一幕仔 耀眼過張曼玉

係房跌出黎 三個人係草地個幕

靚撚到震

點解藍潔英唔keep唔化妝都好似仲好靚

我覺得似前D人就咁化淡妝都已經好靚
畫下眼線同揸下唇膏都好好睇

邊條撚樣極速負皮

有英氣

我覺得最靚係林青霞同張柏芝 唔知點解覺得佢地兩個某d 角度有d 似樣

大家最熟悉既東方不敗係林青霞係38歲先開始拍 其實佢全盛時期係靚到不得了

真心覺得佢靚到痴線 個種眉宇之間既英氣 個種俗世難尋既氣質 上網見到有人話金庸都讚佢:青霞的美，是無人可匹敵的。張柏芝唔使講啦 大把人知佢靚

以前陳法蓉都好正架

仲有一個原因係以前武俠片盛行
好多都係搵黎做女俠 港式武俠打燈對比好勁
你做女俠就自然會要英氣 對眼同鼻要出 要穿古裝 身材舉止要有氣質
林青霞完全就係咁黎 仲有張敏, 王祖賢都係

依家都無曬港產武俠片 就自然唔需要依種樣 搵番黎既實力派都係比較質樸 或者叫做文青樣 易配唔同角色
湯唯

春夏

但香港我真係諗唔到有咩新人女演員係靚 顏卓靈個人覺得唔算靚 JM甩唔到陣MK味

起番身對峙果陣既眼神 真係連女人都殺死

哇頂一直覺得麻衣好似一個女藝人 一直捻唔到係邊個 原來係珍妹 兩個都好正［bomb]

真係好靚
張柏芝都靚，但都係覺得差距太遠

係西班牙藉⋯
仲煩過山大老母

都睇得出係靚女

肥平

柏芝00年代

岩岩見到依張 好屈機

鍾麗緹？

紅姑最正

頂我覺得呢張相佢仲正過佢個女

陰陽錯入面真係好靚
好演到女鬼果種淒美感

王祖賢咁少相

氣質真係唔得頂

想睇男星系列

家輝哥老婆後生時唔差， 依家都仲ok
韓君婷算唔算90?
麥家琪以前麻麻但依家好靚

無嘢補充

好多80年代女星多數係混血兒

梁小冰

講靚張柏G唔講野既話絕對冇得輸

全盛時期嘅曼玉同紅姑真係好屈機

美琪bb 長髮短髮都咁正

柏安尼

覺得未亡人依家仲靚過之前 佢真係好靚好有氣質 浸女人味經年月洗滌

想問有無邊到可以睇到廣東話版流金歲月

唔喺香港呀
畀錢睇都唔介意，想睇都睇唔返

豬茵 / 芬 / 細細粒 / 呢3個一定最屈

邊撚個咁 咁都拎出黎講

乜撚野舒琪呀
講得出舒琪靚既話樓主應該係女黎

痴撚線

把聲都幾正

咁似江若琳既

藍潔瑛拍埋上面果堆真係好輸多

柏安妮個樣好岩做癲雞

呀生！17頁都冇人提就知佢唔掂啦

周慧敏呢

李嘉欣真係好靚！點解會有舒淇？佢唔係唔靚，佢係醜

舒淇靚

ugly-beauty

風塵三俠佢做得好好 又靚

洪欣當年靚到有仙氣

54:45

依家做咩？嫁咗人未？

沙津～

我諗我明你講咩
你係咪想講佢係靚 靚呢方面係駁唔到
但總係差啲嘢

就係無靈氣

亦舒評過佢：美則美矣，然全無靈魂。

我都覺得李嘉欣係無咩內涵
戲又唔識做，無貢獻
心地又唔好，睇佢點騷擾大劉老婆就知
佢成世人就係喺度：「我係淨係得靚呀，你吹得我漲咩？」

angelababy都係咁

AB仲衰
其實靚都唔係

動態普通
靜態相分兩種

自己工作室發出嚟嘅咪靚
無P過嘅係皮膚黑 臉又凹

條腿玩成晚

最尾嗰張好似吹簫萍

仲有宣喧 郭可盈 吳美珩

豆豆同朱茵簡直屈機

但係AB已經算係近年最掂嗰個

藍潔瑛感覺好似無乜點keep 仲痴左線咁，但皮膚仲可以keep 到係無乜紋，真係算係咁

後生果陣都唔係話好靚 個樣又惡又老

張曼玉 劉嘉玲邊到靚

真係唔識欣賞王祖賢

啊蛆後生

但個格真係好煩

冇人覺得林嘉欣正？

呢三件就收返埋啦

有冇人中意佢

依家冇邊幾個可以用脫俗黎形容

Agger

大美人讀書都好叻架 會考1A2B 好似係

好撚樣衰
舊時上美女廚房就堅掂啦 雖然都係整

收埋返啦

傳媒吹捧佢。
佢動態真係好普通

樓上個 邵美琪 Post 好正
啲五官立體到

以前啲明星嗰種氣質真係扮唔到。男同女都係
好老實，張曼玉其實唔係靚
但係你睇佢喺花樣年華入面個角色同造型
呢種味道依家係邊度搵

只能說 呢啲女 天生食呢行飯
唔洗露呢樣個樣
一行出黎 我就係明星

唔好玩啦舒琪劉嘉令

呢個post又趕絕中小學雞

紅姑真係愈睇愈撚正 個種大女人既豔麗 佢笑個下真係 勁有韻味

佢地識閪咩
又嫌老架啦

而家班友淨係識J啲假膠泡菜支那嘢，屌完全無得同當年香港本土嘢比，係完全無得比

係

咁鬼靚唔做明星畀多啲人睇佢地個樣真係會好可惜

BTW 樓主要唔要開返個講男明星，我愛偉仔

你咁講姐係逼我又吹奏我老公梁朝偉姐 我已經日經咁提佢

男人唔係好熟。。黎黎去去都係個十個到
驚比人串我唔識野 女人就知多啲

邵美琪當年台花嚟 我本善良

佢地啲閪毛陰 著衫 全部抄80年代香港咋嘛

Exact7ly
但係而家班垃圾整容.........以前純天然........

Ada 好靚 唔怪得大瘤當年對佢咁好

豆豆屌打全部人

其實嗰排真係個個都好掂...........

張家輝老婆 劉青雲老婆

Btw鐘意睇你啲香港舊文化post 出多啲

屌你啦美人，663 係我㗎

係囉屌 無鬼啦啦啲泡菜係咁帶返起80年代啲 Look
依家啲細路又著唔起隻Feel
成個庇護工場啲智障咁

佢地個個個鼻都好似其實 講緊第一頁個啲
全部女啲鼻都好似

屌你呀雞 我乃是連登偉偉頭號粉絲

隻腳先係重點 一定要外8企 再加閪面
好柒呀 整色整水

BTW 雖然我好鐘意 Dodo
同埋佢以前真係堅靚
但如果你睇返佢岩岩出道，即係70年代尾嗰期，都幾樣衰
所以佢應該係有執過
但佢 8，90年代真係好鬼死靚

香港人南方樣本身就靚過支那中原小農樣

咪係
一字眉同紅唇咪又係8、90年代香港妝
唯一唔同係佢地搽白咗塊面

幾時開哥哥po呀
等我可以一次過block晒d口賤人

AB一開聲就知無料 所謂靚咪又係整

美人兄/卿 竟然有留意小弟post 多謝支持！！！

岩岩開左朝偉啦又
哥哥比我諗諗 太多野可以吹

係c有呀 我都好鍾意舊野！支持你呀！！

遲啲我得閒啲我嘗試開50-60年代香港明星post

幫推 呢個太舊 我95後

藝術從來無分先後新舊
70-80年代其實都好多嘢講

唔係五官出眾 而係個樣好有性格

咪又係同一個人黎，仲要越黎越靚，你應該又係同其他連登仔一樣嬲佢返大陸發展好過響香港啫，見怪不怪啦

睇跑男正到仆街喎

咁IU係幾得嘅

下 佢全盛時期過哂啦
我以前好鐘意佢 有買paradise仲去佢簽名會
回哂塘啦

佢講咗咩？有冇例子？

屌你 咪撚係到傾ab啦 識唔識睇標題呀 護主去第到啦

以前係可愛公主型
依家係成熟氣質型

佢一直被高/連登仔抹黑，班小學雞完全洗晒腦用晒有色眼鏡睇Baby

佢唔係我主人，唔好又屈

個標題講九十後女星，但你都由七十講到00後，仲溝埋偉仔入黎都冇事，我一提AB就屌晒老母

舒淇都岩 唯一可取之處就係佢隻一線鮑

仲要個樣純天然 邊似得依家果啲微調

開個近代最好手藝整容醫生再貼AB啦

屌你唔好話李華月

無話佢醜樣
無嬲佢返大陸
係佢普通姐 咪ig女神咁

AB真係喺整容界驚為天人

2A7B 啊 聖經英文A 宇美成日口口聲聲話鍾意我但連我會考成績都記錯

對唔住呀大美人 我又柒了

仲有大把人話李嘉欣又老又無內涵 但人地會考2A7B 精通中英法日語 講學術嘢藝術嘢都吹得兩嘴都叫無內涵

但李嘉欣話自己收到成績表喊咗出嚟 因為太少A原校升唔到中六

咪又係cu咗牙咁大把，整整整，成班都on99

Btw,套嘢又幾有創意幾好睇，多謝巴打介紹

確實係有好多人認為讀書成績可以反映到內涵嘅
甚至有人覺得讀書成績可以掩蓋同洪欣有關嗰段粗口錄音、自己係第三者但打電話騷擾元配劉寶詠琴呢兩件事添

確實會有人覺得樣貌上所有改變嘅因為單純箍牙嘅

塞說話入我把口 咁內涵有好多方面嘅 學識係其中一樣嘅 咁李嘉欣有學識你唔會否認掛？

無人話學識可以掩蓋果兩件事 李嘉欣曾經有上過電視話覺得對唔住寶詠琴 當然你可以罵佢 但果兩件事可能都只係女人嘅意氣之言 你未免將李嘉欣嘅言行睇得太重

嗯
睇嚟喺衡量內涵呢方面 心中都有唔同嘅尺

你好煩
咪撚成日吹奏angelababy吹奏大陸妹

嘩 , 依件真係好撚柒樣衰

朱茵同舒淇麻撚麻

點解我唔可以覺得佢地好？
一定要我講反話去取悅你班on9仔

你搞清楚先
無人唔俾你鍾意大陸妹
依家係叫你唔好吹奏佢哋
個post講緊90年代香港索女
你講佢哋把撚咩

紅姑勁有氣質 超靚